好撚醉 你問我答唔到

訓啦柒頭

出到文答唔到

唔訓吹呀

黎 我幫你吹

仲有兩鑵
飲埋飛的返屋企

係海旁吹風吹夠啦

行路個時唔好行出馬路最緊要記得

聽日唔洗返工

快點來撞我！！！

負皮果個 屌你老母

原來無負皮 睇錯

唔開心？

岩岩都禁錯

我立即 屌你老母

望住個海 我望唔透

直接係度訓算喇 又無人

唔好啊 會比肥婆執屍

樓豬飲咩酒

發生咩事

想唔想扑野？

比肥佬執緊屍啦仲等你咩

誠意推介 嘉士伯 Special brew
正到

醉左既人扯旗都難喇

想你的日與夜，咁應景既

話俾弟弟知發生咩事